無晒意粉？？？意大利個名單公布左

國米竟然多人過祖同AC

保方勁

好多後衛

打3中堅嘛

佢計埋閘，差唔多啦

加比亞甸尼因傷退隊，比達拿補上

好濛張圖

雲杜拿玩開424

一開頭跟返干地352，後少少343，宜家打424

前新保方Perrin依加係邊 無留意開意甲

仲要靠保方保住後方

懷疑自己打得j多隻眼開始虧

派路呢

基亞連尼？

巴神呢

重傷，有排抖

lm

巴沙利唔係退出左國家隊咩

保方

幾年d 潛力股 而家都未有隻成到材

個陣點排先好

呢家算唔錯
叫湧左唔少新星

點解冇馬神